識條友每日燒5000卡都唔瘦

到底要食幾多嘢

想睇佢5000卡餐單

佢話
茶記早餐
七仔三文治早午餐
茶記lunch
下午茶糖水
返屋企樓下快餐店(非吉邊)打邊爐
買炸雞返屋企宵夜
餐與餐之間飲六七罐甜嘢

點燒法？

fitbit計

燒5000定食5000？
咁食法the rock都唔掂

我諗問題出在果六七罐甜野

燒條仆街一星期做七日運動嗰啲

血糖高就冇可能瘦到架啦

唔記得咗 宵夜完仲落街陪我哋啤酒

糖尿病

咁食法仲想減肥

fitbit高估左佢消耗量

想 但唔做

1星期做7日運動
每次咪淨係燒幾百卡路里
當佢運動撚
每日要3000卡路里+500黎做運動
仲有個1500呢

乜運動先？

佢基礎代謝1850

1850+X<5000

我知嘅就MMA行山 同行路撚嚟
好似有冷門嘢玩我唔知

唔知關唔關步數事
每日多過三萬

1個人1日用到5000 第二日都散晒啦
仲話一星期7日？

高估左自己做既運動姐

未死都算係咁

佢咩身型？？

90幾公斤嘅熊仔 有腩